寄望在係英文手上

不如親多d台啦